係彥霖呀......！

原來莊正首歌入面藏左彥霖妹妹既一段說話

老實講我一開始聽無咩Feel
聽到尾把聲咁熟既？
諗左一陣就記起....原來係彥霖妹妹

原來一個陌生人把聲會記左係我心。
佢同梓樂應該係大家心中既香港兒女吧？
梓樂，彥霖我地一直都無忘記你地，我地會繼續行落去。
手足們我地繼續努力......至勝方休

莊正係係理大被控暴動罪既歌手手足
依家佢已經同唱片公司解約。
以下係佢首歌

推

Push

push

想喊

生於斯
長於斯
死於斯

唉

支持真 香港歌手
聽完首歌畀個like，順手subscribe埋佢個channel啦大家

P仔推唔到

希望大家都聽下

彥霖妹妹送俾大家嘅歌
希望大家唔會忘記佢

聽一次喊一次

p牌推唔到

我都係
我終於明白點解啲民眾會為打仗戰死既陌生人喊

原來係咁解 我地已經係一個共同體
手足們一定一定要努力

嗚

邊撚個負皮屌你老母

up

推 + CLS

死得好慘

支持CLS

真香港人

CLS

你全家死得重慘

block 又捉到隻

煲底見

其實首歌啲詞可以再岩音少少就好了

除左推youtube
都可以去itune買手足首歌 支持下

比少少錢買首歌
當係小小心意

記得CLS 三部曲

或者佢唔係唱功最好嘅歌手
但佢一定係最愛香港嘅歌手
無論如何大家都要支持佢鼓勵佢

屌你老母啦 狗公=莊正
條狗公住係Ig flirt 我女朋友
明知我用我女朋友IG話我係佢男朋友咁覆佢 仲死唔要面咁柒下柒下

Hi 阿蛇

5毛發現大家可以block呢個

梓樂...彥霖...

莊正係死狗公一條

我講緊彥霖

已block,

順便推

subscribe左莊正個channel未？

點解

證據呢？

你敢食開呢範 我地就撐你

陳彥霖
一個想自己第時小朋友有未來的小女孩

1個女仔抬8000分文宣派

有圖有真相

【香港歷史】阿爺同我講佢當年保衛香港嗰陣仲勇武

like and subscribed

真
依家啲偽人ER都唔敢ER一聲

屌你圖都無張

我地連佢真正既死忌都唔知.....

係喎 你成家中撚左武肺喎

推，莊正好有心

Tui

手足

done

有冇證據啊
冇就咪撚亂up屌你老母

你唔死都冇用

命運共同體

圖呢屌你老母 冇圖你話佢flirt 你老母都得啦

推推推！

p牌照推

仆街 撳錯負皮

U will be next

生於斯死於斯

若要人不知 除非己莫為 冇野唔會冇啦啦屈人既我
一年前既事 我都唔知佢有冇del到 等我搵下先啦 屌你個老母系

大家細心聽下佢個前奏

收嗲啦 柒頭

200萬香港人唔係推唔起一首歌呀?

喊左

希望有生之年可以見到
佢可以沉冤得雪
搵出兇手
唔會死得不明不白
彥霖妹妹只係一個15歲的女仔咋

(仲有梓樂同其他手足)

記得要CLS

Comment
Like
Share and Subscribe

本身都唔撚識佢係邊撚個 係啲朋友有活動見到佢有join 跟住我女朋友follow咗佢Ig
見佢唱歌幾好聽 Like 佢啲video 跟住就開始Dm我女朋友咁撚柒鳩 條友仲要知我係佢男朋友同埋 我有我女朋友IG Account

支持手足

推啦，點都要捧紅佢一星期

一星期咁少

我明 但有證據會唔會好啲呢
不過講真 大把出咗名嘅人 都食自己啲fans

你可以唔撚信架 冇人逼你架喎

無證據我話佢flirt你阿媽都得啦
五毛分化block

不推不唔是人

快啲入去YouTube 片俾正皮

恐怖

cls

大家like完記住subscribe
全力支持手足

生於斯 長於斯

露底了

咁就好心佢要紅就咪搞撚埋依D野啦 仲學人做Artist 做人都未學好 精蟲上腦？
我諗我講完呢啲嘢佢都會9秒九delete咗啲記錄
唔驚上Facebook 咩

香港女兒

永遠唔會忘記彥霖版喜歡你

Pish

大家去iTunes買佢首歌支持下佢啦

有咩特別

我聽到呢兩句彥霖即刻係我個腦浮現佢拍個條片講過嘅嘢好似刻咗係我個腦到

好撚慘。唉

扮咩呀，你冇delete紀錄就得啦，快啲post上嚟啦

單機自己慢慢玩啦 傻閪
block

想哭

開頭係831緊急通報既聲
Will字有721 design
仲有個電視有好多相關畫面
....
快d follow莊正
俾like + share條youtube

屌死黑警

Pusu

831地鐵緊急通報鐘聲

你唔係p牌，但仲弱智過啲p牌五毛
收幾錢一個cm?

咸左

大家可以 訂閱Subscribe 佢Channel + 開鐘仔
[url]
[/url]
再用youtube條Link 加 REPEAT

可以無限Loop佢首歌

你喺佢del前backup咪得
你想人信都要有證據㗎，講咗咁耐嘅fc，而家連毛都冇條
講緊ig direct呢啲咁易backup，隨手cap張圖都得啦

推 聽到眼濕濕

Between pish

佢真係好有心

留名

屌呀搞到唔敢半夜聽呢首歌
怕喊左

推呀

五毛慣性技倆
人格謀殺人地咁人地講咩都減左分先

民族意識就係咁

哭𠹌左

CLS 推

五毛死全家 死完男家死女家

莊正ig 大家都可以follow

一個想自己第時小朋友有未來的小女孩上

見呢句好心痛

一個想第時有小朋友有未來嘅女仔
點會無啦啦自殺

你班死黑警
你地第時一定冇小朋友
冇後代！

聽到把聲眼淚即刻流出嚟

靠字大就得架啦咁？！

得幾萬view? 二百萬人呢？

你老母咁睇唔開生個弱智仔出黎

收嗲啦屌你老母

聽左
有人劇透話「有把你實認得嘅女仔聲」
仲以為係彥霖唱喜歡你

屌你 快撚啲仆街死

同意

😞

冇證冇據
Block得

pp

又block一件

聽到眼濕濕
願她安息

p

pish

女神今日like咗我留言
佢一定係鍾意咗我好耐

有証據仲要咁大仇口
比人質疑你放流料
你會繼續淨post字唔出圖?
過主啦

所以一定要無所不用其極報復港共保皇黑警

推！！！

推聽到起雞皮 喊左

膠

推！！！！！！

首歌好好聽
瀏覽人次已由2k上3萬5

推 一定要支持

拿出證據來

幫推

W721

首歌一開頭係咪太子站果個嚴重事故既警報聲？

Blk
又一件

死賤種 你幾時死

9估歌名意思
手足好快會煲底相見
然而行先一步嘅義士同我地唔會咁快相見 因為我地仲要活著贏

即刻CLS

唔會忘記

一聽到佢把聲就喊左

黑警

梓樂、彥霖既心願 我地會努力

。

有聽！ 推

喂好快到你呀，快啲買定靈位

準備好龕位比你冚家未呀

第一下已經聽得出霖霖把聲

唔會忘記佢把聲

佢嗰番說話

多謝莊正

支持

彥霖你在天國好嗎

人多蝦人少呀嘛
推

一直無忘記過 每次記得都心酸 今次聽到個心更痛

又真係有啲似

邊度？隻歌度？
我聽唔到既？

點解Spotify 冇左最後個句
生於斯死於斯..
YouTube有

死黑警

Mix得幾好

彥霖妹妹

tui

推!

要推

作死你樓主…………
點會聽到最後先有 feel 呀

一播入去頭10秒
全部都係 831 恐怖鐘聲…………

由第一秒聽已經留意到

今晚聽

lm

原來一家人既感覺就係可以為左對方拼左條命去衝

成日睇動漫都唔明點解啲人可以為左人而不管一切
但係我宜家明點解啦

梓樂 我們沒有忘記你

首歌本身都好正

覺得中國人被獨裁是自己選的
香港人也是中國人

你唔好扮嘢！我上次就係見到一個連登名一樣嘅變態佬，係巴士玩玩吓手機，突然除褲露條得幾ＣＭ嘅無毛象，之後問個阿婆：「靚女，想唔想食雪條」

問我有冇證據？有啊，我用大字就係證據啦！

推唔郁都要推

Sorry
可能我無咩音樂感
我淨係聽歌詞，無諗咁多
但聽到彥霖把聲再聽一次喊到仆街

其實你不如自己開個新Post啦
我只係想講彥琳
我只係quota 莊正首歌，無想講莊正
你想講佢你自己開post
反正我睇唔到有咩證據
即使有咩證據都唔關呢個Post事

見到字都差啲喊左出聲

Apple Music 已加入

正真香港歌手 加油

毛管棟

:’(

恭喜你成為我acc第一個block既狗

推，唔訂閱唔係人

聽咗，起哂雞皮彥霖

開頭係empty r d 月台登登聲

彥霖

推 唔好忘記

831

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

彥霖，梓樂

又諗起彥霖唱喜歡你

不可忘記陳彥霖

每日都一定聽一次

Lm

好催淚

推！

大家可以kkbox spotify狂loop
上itune用6蚊買埋首歌

香港獨立，唯一出路

原來聽歌都要勇氣

我肯定一世都唔會忘記彥霖

我都係

Subscribe like share

日日係spotify到聽 但係個版本好似有小小唔同?
彥霖講野個part 係spotify個到剩係不停loop同一句說話

PUSH

support!

都係得5.68k subscribe

彥霖老母10月底一早比人夾咗上大陸
樓主唔該pin呢個

是咁的，話說個彥霖個記念位搬咗去尚德停車場嘅時候，我我見到有個女仔喊得好淒厲，就走前安慰佢，原來個女仔係彥霖好朋友

我同佢表明我係記念彥霖其中一個活動嘅發起人時，佢喊得仲淒涼，當我呢啲街外人為彥霖發起活動嘅時候，原來彥霖大部份朋友同親戚已經選擇遺忘、逃避、當冇事發生過。因為不知明嘅力量迫彥霖親朋戚友唔可以追尋真相
個女仔試過去搵到去彥霖外公度，佢話彥霖老母10月底一早比人夾咗上大陸，其他親人暫時安全，希望個女仔唔使再上門搵彥霖外公，亦唔好再打電話過嚟

是咁的，我而家一路打字一路流緊眼淚
我當日係咁樣安慰佢
唔好怪你地朋友選擇遺忘、逃避，我同香港人會永遠記得彥霖同梓樂
我當日搞嗰個活動係希望大家身體力行去搵真相，但係，真相，可能呢一世都搵唔到
但係，屬於彥霖同周梓樂嘅公義，我地香港人一定可以同佢地搵返嚟！

你哋可以同我作故仔，唔重要
屬於彥霖同周梓樂嘅公義，我會搵返比佢地

手足加油💪大家撐住💪要身體健康💪